{
  "id": 2059400110,
  "name": "Francaise::Colours",
  "cards": [
    {"front": "assets/jaune.webp", "back": "Jaune", "back_tts": true, "back_sentence":  "Le soleil brille sur les murs jaunes", "back_sentence_tts":  true},
    {"front": "assets/orange.webp", "back": "Orange", "back_tts": true, "back_sentence":  "L'orange de la citrouille éclate en automne", "back_sentence_tts":  true},
    {"front": "assets/rouge.webp", "back": "Rouge", "back_tts": true, "back_sentence":  "Les pétales rouges tombent doucement", "back_sentence_tts":  true},
    {"front": "assets/rose.webp", "back": "Rose", "back_tts": true, "back_sentence":  "Les roses illuminent le jardin de leur éclat", "back_sentence_tts":  true},
    {"front": "assets/violet.webp", "back": "Violet", "back_tts": true, "back_sentence":  "Le ciel vire au violet à la tombée de la nuit", "back_sentence_tts":  true},
    {"front": "assets/bleu.webp", "back": "Bleu", "back_tts": true, "back_sentence":  "La mer étincelle sous le bleu infini", "back_sentence_tts":  true},
    {"front": "assets/vert.webp", "back": "Vert", "back_tts": true, "back_sentence":  "Les feuilles vertes dansent dans le vent.", "back_sentence_tts":  true},
    {"front": "assets/brun.webp", "back": "Brun", "back_tts": true, "back_sentence":  "Le café brun fume sur la table", "back_sentence_tts":  true},
    {"front": "assets/gris.webp", "back": "Gris", "back_tts": true, "back_sentence":  "Les nuages gris couvrent le ciel", "back_sentence_tts":  true},
    {"front": "assets/noir.webp", "back": "Noir", "back_tts": true, "back_sentence":  "La nuit, tout devient noir et mystérieux.", "back_sentence_tts":  true},
    {"front": "assets/blanc.webp", "back": "Blanc", "back_tts": true, "back_sentence":  "La neige recouvre le paysage de son blanc manteau.", "back_sentence_tts":  true},
    {"front": "assets/jaune_moutarde.webp", "back": "Jaune moutarde", "back_tts": true, "back_sentence":  "La moutarde jaune donne du piquant à chaque plat.", "back_sentence_tts":  true},
    {"front": "assets/orange_saumon.webp", "back": "Orange saumon", "back_tts": true, "back_sentence":  "Le ciel se teinte d'un orange saumon au coucher du soleil.", "back_sentence_tts":  true},
    {"front": "assets/rouge_carmin.webp", "back": "Rouge Carmin", "back_tts": true, "back_sentence":  "Ses lèvres sont peintes d'un rouge carmin intense.", "back_sentence_tts":  true},
    {"front": "assets/bordeaux.webp", "back": "Bordeaux", "back_tts": true, "back_sentence":  "Le vin bordeaux réchauffe le cœur en hiver.", "back_sentence_tts":  true},
    {"front": "assets/magenta.webp", "back": "Magenta", "back_tts": true, "back_sentence":  "Les pétales de la fleur sont d'un magnifique magenta.", "back_sentence_tts":  true},
    {"front": "assets/mauve.webp", "back": "Mauve", "back_tts": true, "back_sentence":  "Les rideaux sont d'un mauve doux et apaisant.", "back_sentence_tts":  true},
    {"front": "assets/bleu_saphir.webp", "back": "Bleu saphir", "back_tts": true, "back_sentence":  "La pierre brillait d'un bleu saphir", "back_sentence_tts":  true},
    {"front": "assets/bleu_ciel.webp", "back": "Bleu ciel", "back_tts": true, "back_sentence":  "Le ciel était d'un bleu ciel", "back_sentence_tts":  true},
    {"front": "assets/bleu_marine.webp", "back": "Bleu marine", "back_tts": true, "back_sentence":  "Les marins voguaient sur des mers bleu marine", "back_sentence_tts":  true},
    {"front": "assets/bleu_indigo.webp", "back": "Bleu indigo", "back_tts": true, "back_sentence":  "La nuit était d'un bleu indigo", "back_sentence_tts":  true},
    {"front": "assets/canard.webp", "back": "Canard", "back_tts": true, "back_sentence":  "Le canard nageait dans l'eau turquoise", "back_sentence_tts":  true},
    {"front": "assets/bleu_roi.webp", "back": "Bleu roi", "back_tts": true, "back_sentence":  "Son manteau était d'un bleu roi", "back_sentence_tts":  true},
    {"front": "assets/azur.webp", "back": "Azur", "back_tts": true, "back_sentence":  "La mer était d'un bleu azur", "back_sentence_tts":  true},
    {"front": "assets/turquoise.webp", "back": "Turquoise", "back_tts": true, "back_sentence":  "Ses yeux brillaient comme des pierres turquoise", "back_sentence_tts":  true},
    {"front": "assets/vert_deau.webp", "back": "Vert d'eau", "back_tts": true, "back_sentence":  "La rivière était d'un vert d'eau", "back_sentence_tts":  true},
    {"front": "assets/vert_emeraude.webp", "back": "Vert émeraude", "back_tts": true, "back_sentence":  "Les arbres scintillaient de vert émeraude", "back_sentence_tts":  true},
    {"front": "assets/vert_kaki.webp", "back": "Vert Kaki", "back_tts": true, "back_sentence":  "L'uniforme était d'un vert kaki", "back_sentence_tts":  true},
    {"front": "assets/vert_olive.webp", "back": "Vert Olive", "back_tts": true, "back_sentence":  "Les olives étaient d'un vert olive", "back_sentence_tts":  true},
    {"front": "assets/caca_doie.webp", "back": "Caca d'oie", "back_tts": true, "back_sentence":  "Le champ était parsemé de crottes d'oie", "back_sentence_tts":  true},
    {"front": "assets/cafe.webp", "back": "Café", "back_tts": true, "back_sentence":  "Le café fumait dans la tasse", "back_sentence_tts":  true},
    {"front": "assets/chocolat.webp", "back": "Chocolat", "back_tts": true, "back_sentence":  "Les pépites étaient de chocolat", "back_sentence_tts":  true},
    {"front": "assets/blanc_creme.webp", "back": "Blanc creme", "back_tts": true, "back_sentencee": "Les murs étaient peints en blanc crème", "back_sentence_tts": true}
  ]
}